〔急〕國際戰線要人！！！

代朋友po放張自己嘅畫同各位大佬say個sorry先

各位好，我係《2019：夏日宣言》(反送中抗爭紀錄片)嘅導演，我地團隊係一班前線記者、電影工作者、廣告界等人自發組成，早響6月11日開始拍攝，到而家已經紀錄咗接近80日嘅片段。

其實眾籌推出咗一段時間，距離目標仍然差好遠。我地冇去硬推，一方面想《催淚之城》嘅眾籌完結先，二黎呢個星期大家嘅心情都好沈重，每一日有手足受傷甚至犧牲，我地根本冇心情推。加上中大保衛戰一役、各大學起義，我地都幾乎不眠不休去不同現場進行拍攝。

但睇住眾籌一日一日咁倒數，我唔甘心，唔想個project做唔落去，所以希望各位有心人可以幫手推上熱門，share出去同支持我地！因為我地想比世界各地嘅人睇到一條屬於香港嘅抗爭紀錄片電影，睇到呢個香港史上嘅光輝足跡！影片長度為90-120分鐘，目標係登上國際影展，各地地區放映，以及Netflix, Amazon Prime Video嗰類國際串流平台。

除咗紀錄片之外，我地亦有透過唔同渠道去推動呢場運動，幫手足同文宣(詳情可以睇眾籌)。我地每個人都花上自己所有時間、金錢同器材去做呢個project，加埋後期製作果度要用唔少錢，相信我地捱唔到好耐，缺少資金嘅情況下好難完成。自問對比願意付上性命上前線檔子彈嘅手足，我地嘅付出遠遠比唔上佢地，但我地願意用我地專業技能去為香港貢獻，希望各路有心人可以幫我地順利比條片出世，等咁多日嘅拍攝可以對得住所有手足！

反送中抗爭源於炎夏的六月；宣言，是香港人對政權的控訴，以及對世界的吶喊；事件記錄於當年今日2019年，這就是電影名稱的由來。

————————————————————

紀錄片電影 《2019：夏日宣言(The Edge of Liberty) 》眾籌計劃正式推出。

《2019：夏日宣言》是一部關於香港反送中抗爭的紀錄片電影。本片希望以有限的電影長度內，綜合由6月9號起，反送中運動的形成及抗爭過程，以非單元形式，完整呈現給所有本地以及海外觀眾，更加了解事情的來龍去脈，讓世界作一個歷史的參考。

影片透過不同的受訪者講述，還原重要事件及細節，重點帶出反送中運動的核心價值，抗爭升級過程(如遍地開花及開展國際戰線)，展現香港人的創意。

Facebook:
IG: teol_hk
Twitter:
預告片:

👇🏻👇🏻👇🏻
Kickstarter眾籌連結:

支持！ 推

支持！幫推

師兄啲畫好靚😍

btw 支持紀錄片! 啲cap screen好靚
辛苦團隊 推上熱門

推佢老母笑閪

推佢老母

IG: bitterboysdiary

已課！推

紀錄片呢家嘢要食幾多催淚彈先拍到，辛苦拍攝團隊

感激不盡啲錢會拎嚟買片同請人剪

Push!!

幫推

pushhhh

Follow左

無理由推唔起

習曱平

輕輕一推

曱近平

推到比更多人見到

推

全部過嚟推呀！！！！！

點解無人睇?

推呀

推上netflix

好需要人懲罰佢地

國際戰線要人啊

支持

支持！

屌 推唔起

推啊 求下你上熱門啦

推！

推爆佢老母

推！！！

出面全部都係中大post，無了無了

推啊

推到上熱門！

push

加油啊

一定要啊

文宣唔怕多

推唔到 打緊仗出Po係會少人啲

認同 不過好難搵到一個所謂最理想時機
因為每日都打緊仗

唔好放棄

人黎啊

推上國際

Pish

推啦

tui

捐左

個po推得好慢

推爆佢！

出面太多打仗po 唉

熱門熱門熱門

已捐，唔好淨係推

最慘連推都唔夠人

真係無人理架喎

捐得幾多得幾多

推 依件事值得做

你地同催淚之城個Team做緊既野有咩唔同？

催淚之城係單元集數 分好多集 夏日宣言係電影 好明顯唔同啦 BTW 紀錄片真係唔怕多

課咗

轉至佢地page

//在眾籌推出後，很多人誤會我們是"催淚之城"團隊。

在此我們必需表示，我們"夏日宣言"團隊雖然跟"催淚之城"團隊有交流，但製作單位其實是兩班人。
不過大家同樣是愛香港，想貢獻香港的電影工作者。

而在我們拍攝期間，亦有跟其他現場記者交流；
除我們以外，有多達雙位數以上的不同組織拍攝紀錄片。

但我想說，這不是一個競賽，沒有比較不比較；
因為即使大家紀錄同一個事件，
每一套紀錄片的角度，切入點，想表達及關注的地方，
都不盡相同，這就是所謂的"創作"。
相反，不同組織媒體相繼拍攝紀錄，讓反送中抗爭運動在國際關注度更高，
我們團隊表示感激。

我們團隊早於6月11日開始拍攝，亦是是次運動中最早期，最有系統的自發性攝製團隊（非電視台，非受薪，純自發，多機同步拍攝）。

基於小型團隊製作，對於資源的限制確實很深體會，所以希望各位能支持我們。

同時，我們亦表示支持"催淚之城"團隊，希望各位也能支持他們。
眾籌即將完結，請記得support他們！

//

再推

繼續幫推 加油啊

我要收到blu-ray呀

我係怕有人出來呃眾籌即
唉 算喇 支持左先！好過第時少左一部好既紀錄片

已課！

點解咁撚高汁 推爆佢 推啊

幫推幫推

啱呀 雨傘果陣都有幾條

其實有十幾廿條架 可惜做見得人嘅得幾條 不過都好慣資源事嘅 有D得一個人拎住部HD機拍 做到嘅野真係好有限

已捐

推呀！
好多謝一班一直記錄緊過程嘅人，企到咁前為咗記錄真相。
我地一直寫緊新歷史，你地就記緊新歷史。

十連推
1/10

十連推
2/10

十連推
3/10

十連推
4/10

十連推
5/10

十連推
6/10

十連推
7/10

十連推
8/10

十連推
9/10

十連推
10/10

Push

呢個證實左係警察扔磚去工程車度, 可否刪左佢?

接力10連 推 1/10

接力10連 推 2/10

接力10連 推3/10

接力10連 推 4/10

接力10連 推 5/10

接力10連 推 6/10

接力10連 推 7/10

接力10連 推 8/10

接力10連 推 9/10

接力10連 推 10/10

屌你老母 P牌推唔到

接力

推唔郁

香港人係咪想贏架

push!!

Posh

不放棄！推！

甴近平

各線都要努力。

P牌都要幫推

你個名

推爆佢

大大力推!

已正評，幫手推

再接力10連 推 2/10

再接力10連 推 3/10

再接力10連 推 4/10

再接力10連 推 5/10

再接力10連 推 6/10

再接力10連 推 7/10

再接力10連 推 8/10

再接力10連 推 9/10

再接力10連 推 10/10

接力推 1/10

接力推 2/10

接力推 3/10

接力推 4/10

接力推 5/10

接力推 6/10

接力推 7/10

接力推 8/10

接力推 9/10

接力推 10/10

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

繼續推

咁手足靠你帶頭

推呀喂

你不如搵狠人幫手宣傳

幫推 呢件香港大事件極需要被完整紀錄落黎

pish

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

狠人係邊個？

teoi

Facebook search華爾街狠人
之前另外套紀錄片都係搵佢做宣傳

感謝你啊巴打

希望佢地會幫啦

屌真係窮撚到傻左
捐左100 積少成多啦
加油呢d遲早變禁戲

多謝手足
唔好話禁上，以加連拍都好難拍
黑警日日搞9前線記者

繼續推呀 辛苦咁耐 要留低歷史證據！！！

幫手推

目標廿萬其實唔算多
不過學生冇錢 幫唔到手

廿萬果個係美金

PUsh

十分一喇

借個位

poly手足入一入嚟thx

繼續推爆佢

唔想見到佢地咁多日冒住生命危險拍出黎既野
因為錢而胎死腹中。請大家支持下

無錯

推啊！

高汁post要推

donated

上熱門啊屌你

已課

點解咁少人課金

我都想知
自己拍開片嘅都覺得依班友好痴線

推呀！

推，捐左

lm

已支持，加油

唔好停

【推上國際！香港人大禍臨頭！】解放軍叱喝示威者︰不要動 並持槍上膛

文宣手足請留意！！！

p牌推唔郁不過都推

推呀推呀

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

銀行入數可以嗎手足
無VISA

Support.
必推！必課！
香港人有心有力有錢，
拍好d，令全世界睇清楚！

求各大財主睇到

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

已捐,希望幫到你地

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

勁呀

Followed and 課左，加油

搵有信用卡嘅朋友幫幫你啦
kickstarter唔受過數

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌！二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

二噁英唔係黃黃黑白嘅問題，係全香港人健康存亡同下一代嘅問題

推呢個
二噁英文宣原Post
【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

推

....

anyway謝手足回覆

理大要人
急急急

已課金
upupup！

不如試下開多次個post
Topic叫 100蚊張抗爭明信片

雖然有啲標題黨 但應該吸引到多啲人睇
好想你地既成品出到街

推
旺角油麻地都要人

習曱甴

留名一陣捐

各區都要人呀

推，就算運動失敗，有一個歷史記錄都係好事...

推…

推下，捐無國界不如損呢啲

幫推 1/10

幫推 2/10

幫推3/10

幫推 4/10

幫推 5/10

幫推 6/10

幫推 7/10

幫推 8/10

幫推 9/10

幫推 10/10

得返13日咋

要人啊

人呢屌你老母

導演好勇出埋樣